有人自爆 請del comment

台灣護照 定 英國護照？

#211
有台妹自爆資料
唔該admin幫手del
thx

我貼了兩張照片
麻煩管理員刪除照片的部分
非常謝謝
下次會多注意的
麻煩您了！

Push

想睇吓都睇唔到添！
今次咁快手

+1

唔好咁喇
大家都係好朋友嚟㗎😢